Hardtalk 主持 Stephen Sackur: 羅冠聰訪談近期其中一個最好 建制派發爛渣式應對為英語傳媒所討厭

//如果有觀看在我之前一期的Hardtalk，Stephen如何質問行政會議成員湯家驊，便可以察覺到他的技巧所在，訪問的鋒利而非基於他有特定的政治成見。在訪問完結後，Stephen都表示那是他近期做過其中一個最好的訪問對談；而建制派動不動就發爛渣的應對，是著重品格素養的英語傳媒所討厭的。// 羅冠聰 Nathan Law

建咩制
奶共就奶共啦⋯⋯

睇到BBC訪問劉曉明之後群情洶湧就知。堂堂一個大使，成個奴才咁。出到去外國媒體訪問仲用緊口交部人肉錄音機式咁答問題，人哋點會睇得起你？

Yale

咪係 班奶共撚建設過啲咩

發爛渣應對正常人都討厭 唔使係英語傳媒嘅

佢都唔care人地點睇
口交部一向只係負責做戲比支那人打飛機

有五毛睇唔過眼比左一個負評

又要重溫11哥發癲
大律師woh 乜架都俾佢丟清晒

羅冠聰好叻仔

聰哥真係對答好得體
完全無遊花園，好清晰咁表達眾志立場
亦多次針對香港警察失去控制，國安法嘅魔鬼細節嚟講
睇得出個主持人幾次想搵位入，睇下動唔動搖到聰哥嘅立場，但都被完美反擊
佢真係繼天琦之後第二個我最佩服嘅香港政治人物

只可以講 打國際線既手足全部都好高質

He showed his confidence by putting effort to LISTENING ATTENTIVELY to and respond with articulation to Stephen's questions AND DRILLING.
He showed his HIGH EQ!!
Gentle and soft but very FIRM.
He demanded respect on the spot!
Even 11Koh cannot do that!

仲有Let me finish

Agreed!
They all have excellent EQ , skills for debate and critical thinking... !!

真相越辯越明

親共派就親共派啦

歪理同支那人講就得
自由世界行唔通

保皇黨繼續好嬲好嬲

建制=建立專制 反民主

奶共有撚呢d人材咩

親中派

聰聰好波

好代表到奶共派

聰聰答得到point，得體，英文又好聽

有啲自吹自擂

Just let me finish!

啲五毛好鍾意嚟啲發爛渣式反駁，覺得以正視聽咁

道理係你個邊自然大聲 冇道理咪唯有發癲掩飾

有冇精華對話唔想見到十一阿哥

國際線唔易打 好波

law ho ball

事實勝於雄辯
親共派指鹿為馬 豆腐渣一推就散

睇番陳太先係最好果個

好叻仔

主持人問佢會唔會譴責暴力嗰陣，佢答得好emotional
個人認為係全段訪問既highlight

羅冠聰真係好勁
好彩俾佢出去打國際線
打好國際關係 得到西方支援同民意同情真係好重要

唔係吹捧佢
但係佢嘅成長差唔多已經係個傳奇
六歲先嚟香港
住公屋讀垃圾中學/LingU
雨傘俾林奠撚
高票當選立法會
被DQ
去Yale進修
之後流亡
見埋Chris Patten 同 Pompeo

何妖rthk 721個訪問

2個訪問都有睇
羅冠聰根本痴撚線
有文有路，對答如流，無一刻矛盾，全部講得好好

利申: 自愧不如

直情係教材

Orderrrrrr

真係時勢做英雄
羅冠聰 黃之峰廿幾歲仔
已經有咁嘅歷練

越心虛越發難渣

be humble

I have not finished

奶共派

奶共派淨係識聽指令
邊有獨立思考
辨材係 0

好感動，真正將香港人聲音帶到國際。

牙聰

嶺南之光

樓主係文盲dse閲讀理解肥佬
樓上仲有一班唔知係tldr定都係文盲
好明顯贊緊十一哥講得好

如果有觀看在我之前一期的Hardtalk，Stephen如何質問行政會議成員湯家驊，便可以察覺到他的技巧所在，訪問的鋒利而非基於他有特定的政治成見。在訪問完結後，Stephen都表示那是他近期做過其中一個最好的訪問對談；

推

奶共、土共點上到大場面

I have not finish!!!

醜唔醜，香港政壇有呢d人真係好掉架，仲要已經係所謂建制中比較高學歷果個

其實湯家驊都唔算發爛渣

佢唔care人地點睇
但人地唔止政客，連平民都俾佢咁嘅表現搞到對佢反感

呢d咪叫on9囉

唔係辣火頭辣到咁點會連英國平民都覺得要幫bno holders

講緊主持人有技巧呀文盲

狗係咁上下
識講英文已經好撚叻

你都係文盲，明顯講緊stephen做訪問做得好

傳媒要叫多啲佢地做反民主派先可以拉攏估4成既「中立」派

滿口歪理嘅人只可以聲嘶力竭

就係咁先有血有肉
佢真係同香港人一齊成長

其實唔出聲無人知你柒的

你中學畢業未

冇發爛渣 但係聲嘶力竭姐
姐姐同何妖就上親鏡被質疑就發晒瀾渣

俾支那人睇返者

劉曉明霸氣回覆英國人問題
在場老外全都驚訝服了

XinJiang is the most beautiful place in XinJiang

u cant beat that logic thou

啲藍屍好buy呢類發爛渣無point嘅言論

我啲藍屍親戚講過雖然何妖講嘢無賴無point , 但對暴徒廢青就係要咁

大使祭出終極武器
震驚14億人
外國勢力全看呆了

奶共班人只係為錢，無靈魂無思想，點及一個有理想有信念 yale 高材生

佢話disappoint有d人淨係譴責示威者暴力，對政府暴力視若無睹

講得好好

睇下youtube 條片下面d comment
群魔亂舞

係，仲要有少少emotional咁講
對有權力既就寬仁大量，對冇權力既市民就用放大鏡去檢視

但係啲鬼佬係咁屌主持人話做乜唔俾11哥講完

nmslese嚟

深圳聰

答唔到咪下一題，hard talk係咁㗎啦

無辦法，道理唔係自己度

你以為可以覆埋啲石頭同腳垃圾外交詞彙 係Hardtalk都會比你繼續講落去？

邊一分鐘

香港有希望

有D人見到個主持問得咄咄逼人咁，就以為佢哋係奶共。其實佢哋只係做佢哋應該做嘅嘢。問得尖銳，你都答到，咁先至係政治人材。湯渣、孽瘤個D，根本就得啖笑。香港嘅年青人應該多D接受呢D有質素嘅訪問，令自己成長。

人地chok佢曬自己讀耶魯，佢儍吓儍吓答yes，反而顯出佢其實無心晒命加咗分

LET ME FINISH！

一起底即block
伸個頭出黎俾人扑

啲藍屍廢老五毛小粉紅不嬲都覺得大聲=辯才好 反駁佢=冇言論自由

大把世界

btw, 梁天琦從政時間，都係廿歲頭

好多都係支那人扮 d句子一式一樣

同湯十一嗰啲垃圾比 羅冠聰真係贏好多班
不過最後嗰度我反而有啲奇怪 其實眾志有行過港獨呢條路線咩 佢哋唔係打算入去議會然後反對功能組別 行全民普選立會加特首呢條路線？

let me finish
forgot say

港人港地：駐英大使完美KO！

支共同佢班奴才理屈詞窮，講到歪理都講唔通咪發爛渣

做主持就係要咁
唔通下下附和個嘉賓

上得Hardtalk就預咗
唔通學姐姐咁咩

Let me finish! I’m answering your question

支那豬會話：怼得好

「怼」廣東話叫咩？串既意思？

睇返湯11條片 下面一大堆五毛話主持唔公道乜乜柒柒。根本係佢哋唔明人哋啲媒體同節目性質，以為係記者就要就好似啲支那新聞聯播嗰啲咁，個個係奴才
大佬Hard Talk 嚟㗎呢個

let me finish ~~~~

係中國人硬起來
尾國洋鬼子被反駁得無話可說
其實人地係俾啊偉嚇呆😮😮😮

支那人稱呢啲為 霸氣！

羅貫聰真係好叻仔，無迴避問題，鏗鏘有力，堅定

同隊你一刀個隊一樣

深圳

姐姐

好心佢寧願比閃咭曝光 都唔好投共 就算真係有閃咭 大家都會覺得你只係衰鹹濕可以原諒 投左共就玩完

最大問題係民主派呢個名有爭議 因為本土派唔接受自己被稱為民主派

同埋喺語文來講 泛民應該大過民主派 但而家變成民主派其中包含本土派

其實應該係：民主派+本土派=「泛」民主派 如果唔係泛呢隻字就無意義

Truth does not fear contention

你先係閱讀理解肥代嗰個

鬼佬點會無啦啦support十一哥
9成9 5毛

點解羅冠聰成個訪問都擲地有聲
完全反駁Stephen嘅質詢
正正就係因為佢講嘅全部都係事實
係民意 大部分香港人都係咁諗
唔似得共產黨同奶共派
每答一個問題要用大話去cum 另一個大話
去包裝美化解釋唔到嘅嘢
用歪理去說服自己 然後將所有嘢當真
當俾人拆穿大話 唯一可以做嘅就係發老脾
你睇下口交部 何妖 孽瘤 十一哥 淋病
有邊個唔係咁

好叻仔啊
多謝聰仔繼續打國際戰線

我的確7左
自膠再潛水

唔覺得主持想搵位入，而且仲覺得佢哋喺到一唱一和。主持人只不過係用湯渣、淋病、正苦嘅論點同羅冠聰作對比。聰哥答得好，即係變相話港共無理，香港人以武抗暴係啱。

將來成就必定非凡

好似大媽去嘈交,有你講無人講

呢樣真，一個都冇

真心勁 心水清 speaks logically ， push

反民主派

11哥對著d 囡囡係咪都係咁講

推民族自強 香港獨立

Let me finish let me finish

發爛渣跟住新聞標題：秒殺！驚呆了主持人！威風！

唔好咁講
Anson Chan都有咁講過，
不過佢比姐姐高唔知幾多班
個種談笑風生同進退有度
琴日先丁咗次

講事實，道理，無可能輸
最難答應該都係問佢暴力岩唔岩同支唔支持香港獨立

但都有人忘記左咩叫謙虛

15:15

勁到

咁講真我覺得主持對羅37手鬆咗

同意
其實佢哋只係想煽動十四億人變義和團

有無link? pin埋

如果佢搞嗰個細路囡好細個嘅話 ... 好難原諒
不過而家個個知佢又衰11又奶共更加難原諒

24萬
Youtube no.3熱門

1，2仲係鏗鏘集

4. 視點31

#153

thx bro

支那人仲停留喺邊個講nmsl大聲就贏嘅level
人哋文明国家理性討論當然就融入唔到啦

讀完小學先上水啦

代價好高

因為支持人有時真係特登Cut你，唔俾你借佢節目純闡述自己意見

儀態好緊要
陳方安生就算點都唔會show個嬲樣出黎
姐姐係擺明車馬惱羞成怒

咁多經歷先啱啱27歲（7月13日生日）

修養差天共地

For god's sake

所以羅冠聰呢次訪問真係做得好好（除咗果班FG月入五萬嘅連登仔話佢er太多次之外）

對比十一哥果次就已經高下立見
十一哥一直遊花園遊到主持人要追問，然後十一哥就發老脾「I have not finished」，咁事實係咁喎，根本佢答非所問答埋啲九唔撚搭八嘅嘢，主持Jer住你係好正常。
羅冠聰呢？佢答問題果陣係無比主持人搶咁滯，有都只係要佢釐清番一啲嘢。
而且有就住一啲細節位解釋番原因，呢啲嘢好多時都係外國人比較少接觸到嘅嘢。國安法果Part答得好好，好多時外國人都唔會知道咁細微嘅嘢，而羅冠聰有好好地解釋番。BBC畢竟都係外媒，呢啲嘢係會比外國人睇得一清二楚
（雖然我見Hardtalk英文Channel無擺條片上去，唔知係咪未擺）

做呢啲訪問個主持係要Harsh啲，你答得清清楚楚立場鮮明嘅話咪展示到你嘅立場、你嘅論點，你（代表）嘅意志
湯渣呢啲比人質兩句就話人打斷佢，發爛渣，明眼人都知道道理唔喺佢（哋）度，咪抵撚死囉

多謝巴打講晒我想講嘅嘢

google translate？睇得好辛苦

當有嘅都係真無必要去隱瞞
自然講嘅嘢都有力
支唔支暴力唯個問題 其實都係事實
香港人唔係無和平爭取過
200萬+1之後換嚟嘅係乜
就係更強烈嘅打壓 更殘暴對待示威者
面對極權你叫香港人有得唔反抗咩
反而對香港獨立嗰題係答有d差
我期望佢會係答從來無放棄自決
不過大家都知最理想嘅一國兩制
其實同獨立係無分別

一黎就for god's sake咁樣做訪問
btw多謝11哥同姐姐加速

羅冠聰

唔怪之得熄咪後主持好似同羅講得好開心咁

BBC 11哥條片下面啲comment
好多5毛AC扮鬼佬屌Stephen阻人發言
大家去幫下拖

以前佢地幾無理 幾打橫黎 都有個錢字照住佢地

I have not finish